夾公仔機藏飛機杯 警拉3男涉展示不雅事物

葵青警區特別職務隊根據線報及經深入調查後，今天下午突擊搜查葵涌廣場及青山公路—荃灣段兩個商場內共3間店鋪，並拘捕3名年齡介乎22至31歲本地男子，涉嫌「展示不雅事物」。警員在店內的夾公仔機內撿獲約150個成人用品，總值約7萬元，所有被捕人士現正被扣留調查。

據悉，該批成人用品為飛機杯，報稱日本製造，根據香港法例《淫褻及不雅物品管制條例》，任何人展示不雅事物，不論是否知道該物品是不雅物品，均屬違法。首次定罪，最高可被罰款四十萬元及監禁十二個月；第二次或其後定罪，最高可被罰款八十萬元及監禁十二個月。

葵青區軍政府自從轉咗謝振美揸旗後 連賣隻飛機杯都唔要拉要鎖

咁成人用品商店又點計？

舖頭有文宣一賠1.1

好明顯黑警想自己攞黎用, 又唔想畀錢賣

警犬個樣仲不雅啦

好明顯黑警想自己攞黎用, 又唔想畀錢買

Donki 屈臣氏都有賣喎

謝振美拉咗李澤鉅未？

好大機會

賣飛機杯都犯法咁所有四仔鋪同報紙檔都要執啦on9

點定義「展示」又係差佬話乜就乜？

啲狗唔打飛機架？ 不雅

我怕黑警連葵廣黃店都搞埋，又用咩「煽惑謠言罪」拉人

啲龍虎豹全部鎖曬返去俾大蛇享用！

有文宣 拉得

係咪黃店

呢排ChineseVirus 中國瘟疫嚴重?
無藍絲天使用?
警曱要搶平民既飛機杯用??

藏有煽動刊物

痴撚線咁撚貴

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

誠仔直頭冇野遮

屋企 附近有間咸濕野自助售賣店 等睇會唔會又選擇性執法

飛機杯連廣告都賣過，拉左黨鐵未?

喂 聽講你哋都有伙記將自己條JJ塞去屎眼度

on9?
黨鐵賣廣告呢?

張圖應該係台灣
但香港屈臣氏都有賣呢啲情趣用品

思想咁守舊
你話成碌假9就話姐
杯咋喎

係咪要有警告標籤？

屈臣氏嗰啲全部外國貴價貨， 除非你好痕啫 一般去樓上舖買

工廠啲樓上鋪 成日畀人放蛇捉零售

突破盲腸

？屈臣氏有賣喎

有幾撚不雅呀

咩料

告得入先算啦

黑狗打壓黃店?

可能遲d拉埋連登班po自己女友/ex既人

拉呢d 又咁快手

好似 前幾年立左法要黑袋
唔記得

要睇下夾公仔嗰度佢係點展示喎， 如果佢係show背面 教點樣用有陽具圖 入落隻杯度應該會犯法， 所以有啲舖頭係有貼紙貼住咗嗰個圖片

港鐵嗰度好似淨係得個杯有啲空氣入去有啲日文字

又鳩拉

真心撚鳩喎
n耐之前搭狗鐵仲見過飛機杯廣告
幾時去封左全線狗鐵

佢哋有人專門幫佢打，唔係做咩要掃黃

係咪黃店？

好奇邊個師兄會走去夾飛機杯

其實屈臣氏都有

有幾不雅？
咸書咸碟都可能望下都扯
飛機杯，應該唔會有人見到個完封包裝都扯

拎條告賣咸碟既告飛機杯, 識唔撚識字呀, 定係狗望到飛機杯會扯呀

瞓身買

未成年人唔玩得
拉

賠死你呀

黃店做乜都係犯法

青山公路荃灣段嗰間好似本身就係成人用品店

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

不存在選擇性執法
不接受胡亂檢控的說法

諗起上面ban 曬四仔搞到好多姦殺案單嘢

吓, 隻杯用嚟飲水唔撚得 ?

我覺得佢應該衰係展示

舖頭嗰啲職員見到你係未夠18歲 可能會拒絕 你入或者係請離應該冇事

咁樣應該冇事

多碌嘢就應該唔得

睇樓上廣告啦

又成年唔搭得地鐵？
地鐵都有展示喎

咁小套套係咪都係不雅用品

高見

hello 無圖？

1賠1.001都賠死你

大把電競雞都咁做啦
搵毒撚錢真係易

鋪頭入面有其他公仔夾，因為有飛機杯就唔俾入

展示唔代表買到

咁香港啲電競妓女喺夾公仔機賣softporn相又點計

唔殺晒啲黑警香港人就冇好日子過

香港真係比警政搞衰晒
歐洲完全無咁嘅問題

仲有明光社嗰啲

佢地驚中武漢肺炎咪diy, 你知藍絲咁污糟，風頭火勢梗係自己搞掂算， 月月袋十皮點會同你搏

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

有啲飛機杯個包裝又真係好露骨

一定要告

係咪個盒露撚曬點個啲飛機杯呀

我覺得應該衰喺
有兩點或有 2d使用教學

未成年唔可以打飛機嘅咩

打可以

如果你有方法買到道具 間舖頭就係犯法

無 自己去搵喇

打飛機唔犯法
用道具打飛機犯法？

邊度度不雅？

拉我？慳啲啦

黑警放蛇就可接受手淫
利申不推文

飛機機肯定係淫褻及不雅物品

未出售呢樣嘢 被未夠18歲嘅人 嘅人係犯法

班狗想自己拎黎用

香港法律真心封建

屈臣氏夠有賣啦

狗真係好得閒

自膠 飛機杯

PS用得多語音識別 唔識打字添'

10.審裁處指引
(1)審裁處在裁定物品是否淫褻或不雅，或裁定公開展示的事物是否不雅時，或在評定物品類別時，須考慮以下各項 ——
(a)一般合理的社會人士普遍接受的道德禮敎標準，且就物品而言，考慮該等標準時並可考慮檢查員根據《電影檢查條例》(第392章)第10條就該條例第2(1)條所指的影片所作的決定; (由1988年第25號第33條代替)
(b)物品或事物整體上產生的顯著效果；
(c)如屬物品，其發布對象、擬發布對象或相當可能發布的對象是那些人，或是那一類別或年齡組別的人；
(d)如屬公開展示的事物，該事物正在或將會在何處公開展示，以及相當可能觀看該事物的是那些人，或是那一類別或年齡組別的人；及
(e)該物品或事物是否具有真正目的，或其內容是否只是掩飾，以使其任何部分成為可予接受者。
(2)在審裁處進行的法律程序中，可就審裁處根據第(1)款必須或可以考慮的事項接納專家的意見，以確立或否定該事項。
[比照 1963 No. 22 s. 11 N.Z.]

9成夾公仔機鋪都黃架啦

成排擺係到。。。

jm9
賣飛機杯都唔得咩

唔係個個飛機杯都好似Tenga果類咁正經架個包裝

咁萬寧 屈臣氏又點計？？

強姦集團話飛機杯不雅 現代版州官放火

我記得 我當年仲要玩飛機杯嘅時候

使用說明 有啲真係成碌鳩嘅形狀

其實都係打個飛機姐

呀 sir 肯定夾極都夾唔到發脾氣啦

點會，有西樣嗰啲先係啫

上海街一街都係假鳩 日日擺出嚟賣
油麻地圖書館公園嗰度

呢張似台灣多啲播老細

打飛機有法定年齡？

狗乸做雞放蛇都要比人中出？

旺角場有d kol擺相落去夾 都唔知夾嚟做乜9

狗軍妓有支那肺炎，警狗唔敢亂屌

唔覺有問題
針對？

佢地要免費享用， 唯有充公

有道理

如果飛機杯都不雅，咁安全套咪淫穢？

唔講仲以為係伊朗伊拉克

地鐵犯法wo

請問有幾不雅？

商戶以後唔準賣Bra賣內褲

香港地

除左黑警死全家都唔知講咩好

台灣公仔機都要用黑色膠紙貼露點位

報紙檔呢? 雞竇呢?

都好不雅喎
利申:出家

有啲戇鳩仔日日去夾

班狗個樣成條撚咁 正撚樣

我真係試過去夾

屌
垃圾道德撚盲光社，搞柒香港同人創作
打個飛機都要俾雷劈，on9

幾時拉誠仔

打飛機都唔撚俾，共匪

仲要排隊夾 屌你老母 助長哂啲壞風氣
不過自從上次單野唔敢擺了 好似

飛機杯咪又係杯

屈臣氏萬寧都有賣
你唔封佢地鋪？

人員在店內的「夾公仔機」檢獲約150件成人用品，相關物品未有依照法例展示警告標語。有關物品總值約7萬元。

唔使諗都知同文宣有關 政治清算 屌你老母死黑警

警你老母

封盤啦

油麻地成堆黑社會當街賣成人玩具又係冇事
死黑警明玩針對

邊種飛機杯？
Tenga就一定告唔入，冇不雅成份可言，正如你唔會話賣安全套係不雅物品
但如果係印住AV女優模擬佢地個閪果種就可能危險啲

邊單嘢？

所以話香港女人真係唔會窮

之前同一個成人用品店高級員工傾過計
佢話啲賤狗成日無事走上黎抽稱
無野做就叫人包到睇唔到

我屌，睇唔到點買點賣呀

wtf?

TENGA係巴士賣廣告大大個飛機杯
有冇警示過我先俾我睇?

睇價錢就知新北市啦

有幾不雅呀

遲啲有青瓜同香蕉都俾狗拉

同問邊單野

只許黑狗叫雞，不准平民打J
倒退到……就快連J都唔洗打……

push

屈臣氏大大個專櫃賣緊喎

左定右先係杯

阿嬌其實真係幾正

你蝕喎

左面唔係杯，係鮑，黑色既

係夾唔撚到呀 拉9台主

咩年代，屈臣氏都有得賣啦

大家舉報下要

咪之前話咩電子妓女個陣

莫須有時代

廟街上海街啲車仔檔日日攤開嚟賣咁多年，我宜家至知展示原來都係拉得

左邊嘅都不雅啦

屈臣氏直接賣飛機杯wo

飲水杯都得㗎啫，睇你點用

廟街個啲檔販應該冇得撈了

隻隻飛機杯都TENGA咁乜都冇咩
都唔知佢夾乜款

肛本？

係咪要拉？

會唔會係二手㗎

想問好耐 其實加多啲解密就保密啲㗎咩加咁多層有咩用

要禁多下囉 有啲人賴唔想禁架嘛

禁一下咋喎

警狗個樣成個撚樣咁，都好不雅同噁心

用水杯打飛機隻杯算唔算飛機杯
所有人都管有飛機杯要拉

想用出聲啦警甴

口講口賠，一陣癲到話你犯賭博條例

應該係飛機杯個盒不雅
而唔係飛機杯本身不雅 (除非佢透明盒, 露出陰部)
Donki、屈臣氏賣嘅飛機杯無不雅相
通常cheap牌先多不雅相

成班毒撚,飛機杯都唔敢買
晌度柒

可能佢哋靚仔, 多女, 連condom都唔洗用, 次次中出,
所以未去過成人用品店

四仔鋪分分鐘班特別便衣狗有股份~
拉人封舖即係玩鳩自己友

所以其實真係要睇佢係點樣展示，個包裝係點先至可以判斷是否合理

Donki 無啦無啦

訓身

咁都得

有啲係咁

夾公仔內行消息
應該係舖頭得罪左人
唔關文唔文宣事

咁放應該拉得
如果你冇塊簾寫明咩未滿十八歲不得進入

要攞牌
情趣衫就可以勉強當賣衫
但假鳩嗰啲就係淫褻物品

唔洗23條
只要係黃店就係罪

明白，咁即係夾公仔舖要攞左牌先可以夾飛機杯？

721元朗唔見人 831太子打死人 101荃灣槍殺人 1111西灣河 中大 1117理大 仲有無數黑警濫捕濫暴

展佢老母咩，
包裝盒都唔展示得，
人著住衫都唔撚出得街啦
香港太恐怖了

要攞牌
同埋搵塊布擋住
唔可以公開展示
donki嗰啲賣情趣用品嘅走廊、情趣用品店都有用布擋

感謝解答

柒咗就賴法律封建

如果咁都唔犯法我一定整部安全套，性玩具售賣機。諗起返之前中大好似搞過，但係入大學唔一定夠18歲，有冇犯法？

如果係咁，就唔得⋯⋯

有冇人有嗰度啲相先

質疑下問下就叫柒咗
就係你依啲撚樣搞到香港學生咁被動，咁驚問問題，因為驚畀你依啲撚樣笑「柒」

飛機杯都不雅
證明香港班膠官同法律都係好撚守舊
跟本全部過撚晒時

睇問咩啦，你問嗰啲咁低質咪柒囉